覺唔覺god eater動畫被人低估左

單係第五集主角被虐殺，殘酷又無力配埋首human after all

第十集直頭將極套動畫升格做神作

不嬲都覺得套野無咩大問題
不過諗落個尾都係完得有少少差
因為咁樣之後某人番黎的震撼就無哂

個主角講野成日斷斷續續咁
動畫既打鬥竟然同遊戲一樣冇乜打擊感
btw,男主姐姐

忠實還原遊戲呀

低估左特番既次數

因為動畫斷開兩季播又多特番,搞到冇人記得呢套野

遊戲同動畫主角個性格完全唔同
動畫主角好有威能

唔夠時間整都要硬上,
之後出N次勁無聊既特番趕客,
到冇人記得套野既時候先上一集神回已經太遲
初期畀人係垃圾動畫既印象, 係無法補救架

訓教之前睇一集會好舒服

over the cloud真心屈機

同埋第一集都延遲左

姐姐個集真係睇到我

Op唔係over the cloud

呢首歌真係超級無敵好撚屈機

識聽呀綺禮

好似係華人唱

ཨ་ལན་ཟླ་བ་སྒྲོལ་མ

隻垃圾出動畫又失敗
出手機game又失敗
乖乖地快d出第三集好過啦

op唔係old codex咩

講緊無印首op

遊戲
alan